其實連登仔係咪認為金管局銀行結餘用晒就會同自己洗晒存款一樣，就會破產

果啲只係銀行借唔出去的錢，唔清就加息輸死銀行，清左先可以加息

加息係壓通脹，油價金價用政治因素谷左上來，加息都好正常

97 年11厘息樓都唔撚爆，宜家按息2.15 比你加到3好唔好？你哋以為銀主盤又可以多幾多去填供應缺口？

香港入口型經濟，你都望加到息啦，加唔到就日本咁撚樣仆街

揾返份工啦，成日拿綜援上網做柒野唔係辦法

講咁多連登仔識撚咩
佢地以為 加0.25%息 d人就會供唔起 成地銀主盤
完全唔知咩叫壓測

嗰班以為加少少息就會樓爆自己就可以翻身嘅連登仔如果真係有佢地諗嘅咁醒目，一早就發左啦仲駛喺自己間公屋度上網9 up,睇AV打飛機度日晨咩。個市好市差都唔會關班垃圾事，唔好話樓價跌一半你地都冇錢買，就算儲夠錢，班大業主想掃貨時啲經紀一早聯絡晒佢地，結果連登仔依然要對住公屋四幅牆打飛機，然後上連登詛咒睇下樓市幾時再跌多一半輸死佢地

要爆既話 唔係呢班公屋仔知道先囉

再樓爆就乘勢推公屋上市，
永久解決浪費資源嘅問題。

唔好咁啦，好多連登仔期待緊樓爆架,你連少少期望都唔俾佢地

正中紅心

呼吸Plan有壓測?

應該分清楚

樓價跌甚至有大跌幅（2-3成）係有可能，慢慢跌，成交量到底，因為總會有令人情緒上唔想炒既因素

但要樓爆，系統性因素咁令樓價插，成街銀主盤，就無乜可能了（即使有，班想攬炒既鍵戰港毒鬥士都係咁敢入市）